心跳好易加快通常係心理病定生理病

係某d情況，例如present,俾睇醫生果陣，自己會不自控地感到緊張，心跳會加速到120下咁，手又會震哂（本想平時都feel到自己好易手震）
明明覺得無乜野，個心都會自己加速
張心電圖又好似無心律不正，因為個個period都一樣
會唔會係係內分泌問題定只係自己易緊張

緊張就唔會無乜野啦， 心理問題

有無方法解決

同樓豬一樣，好易緊張，不過睇醫生就唔會